經過今晚香港打批一役,已經證明傑志喺亞冠嘅爭標分子

嘅計法，傑志贏東方8-1,同上年亞冠東方贏含大7-0一樣大抄，所以毫無疑問傑志喺同含大一樣實力嘅 期待傑志可以已大熱姿態進入亞冠決賽 為香港爭光

goalgoalgoal啊

goalgoalgoal we are kitchee kitchee